猶豫緊s10+ 定繼續用xs max

小弟用緊xs max
成皮野部iphone 都無乜特別
又唔係話好大舊電 叉電又唔快
一朝早起身又scan唔到face id
見到s10+好似好吸引 係衛訊用一用覺得幾順
Xs max打機嗰陣係好似倒水電咁 打一陣就冇晒電
所以各位巴打覺得我應該要點決定

支持換機 ，試過先知邊部好

XS個雙層底板仲拎嚟打機

而家部機個mon有條綠線

$3000同你收

三叔S10+認真覺得唔錯
利申: 用緊

係影相出黎既色, 靚到有少少假

打機爽唔爽 好少影相

順, 舊電好com用

用左兩個月暫時都ok,除左相機太味精

電暫時一日一叉無問題，朝早十點用到瞓覺都得

小弟xs轉s10
要d時間習慣
但冇後悔
但s10打機都會熱
同埋好難買mon貼

6月其實係咪仲要買iPhone上代款？9月又話出新款

換咗會後悔

利申：過來人

點解呢

S10+除咗少少lag之外都幾好用
差滿都用到接近5個鐘

其實xs都會有lag 仲要lag到聽唔到

*電話

Xs嗰種一體感唔係Android比到，那怕係最強既samsung s10

有xs max就唔好去買多部s10用啦，本來兩部機就唔係對手，當然冇iphone/預算有限既買s10緊係冇問題啦

要考慮埋app嘅質素，我用pixel 3xl坦白講大部分 an機app同 iphone app都係有距離

用緊s10+除左多左8仔外
其他都唔太建議
淨係mon 贴都激死人
影相味精得淨
工作上要接近原色
但s10+偏曬

shamesung pay 竟然有廣告

電量係最滿意

bixby 弱智咁,想用google 無hi google

所有野都custom 過先用得

出新iphone 會轉翻轉頭

原生都係apple 好

即係啲色假？

年尾ios有機會有smart octopus

係靚既 但唔真實 係咪叫假

如果iphone有用開vpn adblock就唔好換
android無呢樣野，成日無啦啦full screen廣告想掟電話

Adblock無用

都係無乜用

負皮我嗰啲想點呀？x同xs夾心底板過熱降頻暗mon係事實，要打機一定Xs

認真換咗會後悔
個人經驗：一直用開iPhone,聽啲人講話s10 點勁點勁諗住貪得意試吓,點知用咗幾個月完全用唔慣,最後忍唔住賣咗佢換xs

我覺得幾好用用落又無咩太突别
利申 :s10+ xs max雙修

如果用緊iphone8 轉s10+會唔會好啲
十月出新個部iphone成皮幾野應該買唔落手
諗住襯ip8 賣到錢 補三千幾換s10+

有s10plus 同 iphone x 已經後悔

後悔咩？

用緊s10+
xs轉會
好滿意
電量十足

換左一定無後悔

Apple有好多細節另到iphone整體既使用感覺好好 雖然s10相機同電量好 但android 始終係android係有佢自己嘅問題

咁你會賣左s10?

我兩部都有留 但日常使用都係iphone好

做人定做狗自己揀

有用wtsapp就唔好轉啦

會後悔咁遲先換

有用ipad或者mac都一定iphone
無得比

預設飽和度較得太高

其實佢無講佢用邊一部，請問講緊兩部中邊一部？

S10 Samsung 影相靚 其中一部分係顏色鮮豔啲
但影草同花會好易見到顏色係色到唔自然

比上一代己經校淡好多，無咁銳利化…不過你都覺得味精，你應該轉去sony機先接受到

1.電量完勝
2.wifi 6 極高速度同穩定性
3.穿窿>m額
4. 3.5mm
5.超廣角鏡

嫌味精相可以裝G cam
驚whatsapp或其他野過唔到可以去samsung約專人幫你免費過

而家各大電器舖S10+ 128原價減9舊仲有信用卡優惠
假設唔理apple ecosystem單純睇部機諗唔到有咩理由唔轉

好後悔咁遲先由8轉S10+

唔係講笑，可以試下one plus 7 pro 轉g cam
利申：雙修

係未要root

之前試過換s8 一個月 頂唔順
習慣問題

唔使root 除非你要用multi lense 但原生stock camera 更新左之後都唔差，不過都係g cam 自然d

1+7 廣角D色好唔惦

that's why 用gcam, 影相無得輸

有無相睇下？

我都睇緊1+7

I phone 7 & s10. 雙修

S10好用 同iphone比分別唔大
抵玩過xs要一萬蚊一部電話

穿窿芒靚過m額

係呀 ，我有8plus同xs max
玩pad（轉珠）
xs max好神奇有時會lag
但8plus 無事
iOS version 都一樣
但無人信
搞到我仲係8plus 主力

等note囉

等A90啦

認同，note 9比3gs好用好多
以後唔會再用iPhone

轉啦
雙修緊答你
好揸手mon靚仲冇咩邊
兩部拍埋就知咩事
而家覺得部iphone好鬼重

我信，因為Monster strike 都係，iphone 8 順過xs max

客觀建議 如果無比成套apple product 綁死既即管轉 一定無問題

但屋企成堆apple 既肯定唔習慣

邊part落後？

你買到下代咪買囉

打機一定xs max

食雞超順

曲到

打機果陣嘅溫度落後iPhone 兩年

打機溫度如果係每年遞增，咁落後兩年係好事喎

兩部都用

有話唔好事咩

XS Max轉S10+
無後悔
連個speaker都靚聲啲
不過覺得s10+個mon都係偏綠少少
用系統果度拉低左少少綠色
暫時好滿意

其實andriod 操作上有咩唔好？

間唔中疾一兩下囉 其他都冇咩唔好

我到依家都仲用緊原廠貼
花哂

其實換咗 都可以再換既。。。唔洗過世

你贴乜撚嘢話？

要打機一定 ipad mini 5

之前去過 CSL 篤咗幾部機，當時 s10e、s10、s10+ 都播緊廣告，一篤落去三部機個 launcher 居然都要 reload ，睇住佢逐忽 load 返出嚟真係想死 ，體驗差過我部考古 8 Plus 太遠...

demo機係咁，每次播片你撳佢都要reload，實機唔會有問題

做過大鋪手機部

s10 影相好濛 油畫咁

三星除左自家附送slag就都唔錯既

曲mon 唔好用

雙修用家
S10+電同影相好啲其他分別唔大
不過三星個手勢操作冇iphone咁好用

iPhone demo機唔會咁

60hz vs 120hz

但佢個one hand operation 幾好用

爽
利申 有打比賽

買果隻水凝貼 好好手感

邊度有得賣

淘仔

我發覺打機都幾食電下

xs max s10+雙修中...
我工作好常用到icloud存取文件
同老婆傾計會用imessage同facetime (memoji好搞笑)
得呢兩個原因我會用iphone
其他功能S10+完勝 講完

[img]
[/img]